［年經］ 一人一個聖誕 情人節同男/女朋友去嘅地方

我先
今年想去AIA 嘉年華 燒錢攞公仔

順手去海旁行番陣

時鐘

迪士尼

正喎 不過窮撚那有錢

AIA都貴
呃錢